特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

面對Facebook和Twiitter既封殺行動 佢決定更改網上發言平台
想追蹤佢貼文既連登仔可以入呢條link

有冇app？

可唔可以介紹下乜係gab?

有的

會唔會又被block㗎？

味又係社交平台個D

網上話極右

好心酸
唉

呢樣難講 起碼唔好俾人係唔係都block佢講既野先

推

係呢個時候要有第三個社交媒體取代佢哋

正呀，一齊sign

android搵唔到

屌，無app

轉社交媒體先係好事
咁多人關注佢
D人流實衝撚哂過去

唔好下下向負面唸 學懂人地永不言敗既精神先重要
呢樣野香港人係反送中運動個陣唔係不嬲都有既咩

美國需要一個美國版連登

Gab

而家去註冊個account先

其實就好似以前連登咁
因為高登亂BAN人先搞到D人過哂黎連登
你睇下而家高登咩樣

Yes,打破big tech嘅壟斷

gab 有冇上市

地上最強代言人

轉跟

tg:

Donald J. Trump
45th President of the United States of America 🇺🇸 @contact_trump

join

變撚左左膠聖地

高登變撚到養老院咁

推， 支持trump trump

Trump

推，call啲愛侵力全部入曬去開戶口

Gabelli Equity Trust Inc?

個網寫gab俾google同Apple ban咗
竟然係咁，咁應該好少人down呢個app

trump 幫twitter 宣傳左好撚多la

Ban得姐係真係右派apps啦

Gab是一個美國的社交網絡服務， 宣稱其支持「言論自由」和為Twitter的替代品。它允許用戶發表最多300個字符的消息，稱為「gabs」。Gab 將全世界的保守主義者、古典自由主義者和右翼自由主義者視為目標市場，並將標準右派網站布賴特巴特新聞網和InfoWars視為其主要競爭對手。 Gab吸引了很多新右派，白人平權主義者，反共產分子和標準右派分子。

在2018年10月27日，PayPal終止了與Gab的關係。隨後，Gab的託管服務商Joyent於周一終止服務。Gab的執行長安德魯·托爾巴聲明，他會竭盡所能保持服務運轉，捍衛言論自由和個人自由。2019年7月，Gab正式採用基於Mastodon的新網站平台，引起部分人士的不滿。

美國情報界Steve Pieczenik博士透露,今次大選是美國史上最大的「釣魚行動」!
一切都係川普總統計劃好嘅,選票有水印標記,2萬國民警衛隊已經派出,拜登同民主黨腐敗分子已落入了圈套

魚釣的差不多了,該收網了..

Fat chat左Steve Pieczenik背景, 前國務院高官

呢個confirm係佢嚟？

連仔幾時將gap整返個preview

Himalaya Global 被Twitter封左帳
都轉左去Gab

剛出左新tweet :

轉左場仲叫唔叫出tweet

希望連仔可以快D整返個preview出黎

有冇人跟隊一齊用

用緊

咪做cd Ron..

辛苦哂trump

Pin埋

叫埋親朋戚友一齊註冊

Member since 2016年8月???

瀏覽量一多就有知名度
仲有佢出一條tweet就有媒體報
最強代言人也不為過

Pushhh

早過連登所有會員

即刻sub左

睇落又真係幾似FB

Push

開左account , follow左

妖, 歐美少少野都話racism 架啦, 佢地根本過份敏感

Gab is banned from the Google Play Store and Apple App Store for refusing to censor speech for Google and Apple
垃圾google apple

佢哋由一開始成立就係要為左代替twitter去維護社交平台嘅言論自由

係咪可以同Trump私人對話
但佢last seen within a month

個logo隻色咁Grab嘅

支持

兒登囉 唔覺有變好到 有超越到高登囉

跟

我已經開左ac啦，你哋呢？

樓主Pin我
Gab是一個美國的社交網絡服務， 宣稱其支持「言論自由」和為Twitter的替代品。它允許用戶發表最多300個字符的消息，稱為「gabs」。Gab 將全世界的保守主義者、古典自由主義者和右翼自由主義者視為目標市場，並將標準右派網站布賴特巴特新聞網和InfoWars視為其主要競爭對手。

係
垃撚圾
不過有教學
用呢上黎同APP無分別

應該要建立右派媒體勢力 以同班左癌媒體抗衡，否則群眾日積月累咁吸收單方面資訊好不利，咁同中共洗腦教育班小粉紅有咩分別?

即刻register咗

極右 咪即係好似deep web咁？

罪犯天堂個啲？

web版人手F5又點話
鑊鑊新奇鑊鑊金

Member since September 2018
好感動，冇諗過GAB 都有出頭天

個website叫人張網頁add home page

對左膠黎講乜撚都極右架啦

P牌

以為可以同Trump Daddy contact

已開account

仲有 Parler

有無上市

yes, just do it

任何唔係支持進步主義嘅人都係極右

開多個新ac

唔洗好耐，Hong Kong 會上榜

出gab

侵侵加油

取代twitter+facebook

其實twitter 比左膠一言堂
趕走哂其他人

全部過檔gab

android official apk有冇

non左膠等於右

just like黃衛兵

down唔到個app
撳右上角？見唔到有
點down??

牙侵一撚早就要咁做
咁今次會好好多（雖然一樣會做多幾廿慢票做到贏

已經sign up 左

Apple 同 android 話極右，冇上架
要apk

IOS

揀下面條bar個share
add homescreen
之後你出去再開返gab同用app無分別

big tech 霸權

,

共和黨晨早應該開多幾個社交平台啦！
利申：取消左facebook好幾年。

跟隊 借問聲點download的

佢都就來唔係總統 有人會care?

唔通care你？

#110

頂
依個應該真係外國人整
「火」

樓主可唔可以PIN #110個教學

4chan

俾蘋果同google Ban左 , 要用手機既網頁形式上

睇佢9up兩句嘅人數 多過 記得你生日嘅人數啦

點download

冇
如果你係iPhone嘅話
可以加入主畫面

#110
佢gab有教學架屌

LIUSA

幫埋泰國嘅朋友整

LITHG

有得諗

加咗入主畫面了
但冇app始終唔太方便 navigation冇咁順暢
希望有app

依家先起步真係遲左好多，希望美國班右派會正視呢個問題 同敢於去發聲，盡量打衡班左癌

可能搞搞下佢要喺deep web先開到po

劉名

試新嘢玩下先

我都係個次既難民之一 其實仲有另一個連登AC

佢有講過將gab變主要咩？

2年前就應該要做

9gag

push

呢張wallpaper好靚

但睇佢出POST個頻密次數同係TWITTER個陣差唔多

侵果度成億人可以一齊轉台

叫佢開埋LIHKG 啦
保證唔會ban

Twitter facebook 同支共微博仲有咩分別？

我好似明白點解無社交媒體支持侵
因為有唔同巨頭埋堆都會被打成極右

國家認證

twitter = 高登

如果佢地係極左，咁中立在於佢地立場黎講都係算極右

中共認證

Source:

我an機
原因撳Add home會自動得咗
btw thx

收夠佣金，係時間轉第二再賺過

我會開gab
一齊試下轉用gab

呢個時代真係見證一個一個social media平台沒落
先係fb 跟住tumblr 而家twitter
都係好事
起碼唔好等一個會打壓言論既野獨大壟斷

公司同公司之間都有欺凌現象

佢仲有個parler
好似仲少人D

中共都驚左佢

gab有冇上市
準備買了

狼狗咬心口

Gab
Parler

好慘 堂堂美國總統俾人打壓到咁

係
佢一上市就即買 仲唔賺到仆街

yes
阿囝搵老豆老母Admin已fc

咁仲唔快啲叫佢哋去開ac

wow

左膠：用俄羅斯app，證據確鑿通俄

Parler係咩？

其實人地只係主張言論自由同唔埋堆
班FB twitter撚屌就話佢係極右
食屎啦

成班邪教教徒 好撚恐怖

右即係保守主義

美國言論自由的例外是指對保障言論與表達自由的美國憲法第一修正案的限制，為美國最高法院所認可。這些例外情形都是在不同時期、不同背景下創立的，並分別針對不同形式的言論與表達。言論自由在美國是一項憲法權利，而這些例外使之受到了某種程度上的限制。

美國國家文件與檔案局收藏的《權利法案》
對於言論自由的限制是基於其傳播影響（communicative impact）而言的，其中有一些受到完全限制，另一些則受部分限制。諸如煽動、對事實的虛假陳述、淫穢、兒童色情、恐嚇、他人言論等都不受第一修正案的保護。而商業廣告則只受到部分保護，這意味着政府的干涉也受到限制。

除上述限制之外，當政府作為僱主、教育者、資助者（subidizer）與表意者（speaker），以及廣播電視、律師、軍事、監獄或移民的管理者時，也會對言論進行限制。

佢個code係咩

佢以為係4chan4chan成日有d恐怖野斬頭個d

極右 唔係右 極右係法西斯

識唔識個極字點解？

被big tech批鬥

好似由細到大啲教育總係灌輸我哋「右派=保守=食古不化=壞」

推啊，大家一齊入去like侵侵

你指邊班？

當年fb都係靠我地一手一腳咁慢幫佢累積人氣
今日就留返比d左膠慢慢玩啦

未上市
一於等到人多到令佢上市

佢仲連任都就有用， 連任唔到唔洗1年睇嘅人就實大減，除非佢4年後又返黎選過。
同埋一隻app比An + apple咁封都唔洗指意發得大

集體杯葛呢啲big tech嘅social media apps

連仔要ban發布色情圖片的人

好撚慘
現在大勢已去
個個都眾叛親離

可能佢覺得極右=極保守

陰公，係左派打壓下，想自己起壇野真係唔容易，所有用嚟開發嘅技術都來自tech giants, 除非你有本錢到所有野都自己開發一套，先唔會完全受制於人

樓主麻煩你pin呢個：

iOS 及 Android 安裝Gab 方法：

快啲入去講聲支持啦，咪撚仲以為有4年後。呢次侵輸，就係全世界輸比支國

不如轉過嚟連登啦

你仆街喇你 自爆有分身

4年前。。。
（天字第一post）

LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

Gab登

侵侵

仲有我哋支持佢

去gab

點解不滿?

有GAP仔用啦

Iam donald j trump approve this message

好 等我申請先

而且d人之前係twitter留意嘅係美國總統e 個身份， 而唔係侵e個人

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多啲人用

I am Donald J Trump and I approve this message

Some or all of the content shared in this Tweet is disputed and might be misleading about an election or other civic process
一講選舉野就比人咁攪

未開AC
但一入就好多郭文貴喜瑪拉雅星 Post

大家一齊拉隊轉場

不過佢好似冇a p k

啱啱follow 咗trump

順便幫佢宣傳一下

搵唔到呢個gab apps下載嘅

有收到

channel黎，無得對話

我都follow左

我gmail 等多陣就有

#110
用法差唔多

其實不嬲社交平台都有壟斷嘅問題，我哋自己要去創立一個新嘅非常之困難，因為冇人玩。
咁而家有個明日去帶頭不知幾好，佢話晒都有一半嘅美國人支持㗎喎。

呢鋪真係通俄

裝到了

推俾多啲連登仔知道

真

所以我哋一齊拉隊轉場

我以為call 車果個app grab

維基話叫 gabs

真

收唔到 confirm mail

留名follow

落難皇帝

Mastodon有咩問題？

去泰國個陣成日用

Same

留名

川普同我地一齊用tg 好慘

啱啱登記完。唔駛特登裝app，我用mobile Firefox，右上角三個點，揾“安裝”

我想問有無app？
定係要web？

要等幾分鐘

confirmation email 係咪又係被霸權block 左?

我用gmail 無問題喎

你呢啲死柒頭乜撚都唔識仲要夠膽死大大聲比粒膠人

已開同follow~

自由民主國度

收唔到email confirmation

唔知侵幾時先有返成億FOLLOW呢

我收唔到email confirmation都用到嘅?

唔會好似暗網咁誇張 你唔係真係要攞住支槍想殺人嘅話就唔會理你講過啲乜

New to Gab?
Sign up now to speak freely.

呢個 Slogan 好架勢

iOS > Webpage> Share > Add Home Screen

而家有幾多億都冇用
一出feed就被刪走

轉嚟連登

社交媒體 :意識形態唔係左嘅就同我仆街

GAB本身都被巨頭賤種欺凌開

有無連登咁自由先

咁多位反共連登仔一齊用嘅app

即刻reg

咁閪,出正常Feed到死?
其實Twitter呢間狗閪野,見人Trump加下咁既地步咪夠彊玩呢味野
平時又唔撚見咁做?

梗係自由過連登多多聲啦 isp學店電郵都慳番

咁未好多五毛PR公司

乜上面咁多人仲未Block呢隻愛登力

共產主義係唔係左派

Mastodon係decentralized network﹐好似deep web咁

低調啲
佢呢個網站平台本身唔畀支那人用

同antifa一樣都係屬於極左派

左膠係要駁你咀 駁到贏為止

CLS Twitter

分分鐘twitter要剷個account

佢地唔撚理嫁啦 面皮勁厚

表面極左，其實就係極度階級主義

總統都玩到咁，背後勢力

逼到人埋牆角

Trump既twitter 全部block曬~~~~~~~~~~~~~~~

不如我地Twitter RT佢啦 #HKersupportsTrump
唔知大家有咩睇法

並且呢一種專權思想並唔承認人人生而平等嘅憲法精神

搵人禁粒制就封到有幾閒

你不如出post啦 我幫你推上熱門

有乜心酸,呢家公司封殺咪用其他

我都啱啱講左
不如大家幫手佢RT 然後#HKerSupportsTrump
好慘~

個鬍鬚佬真係嬲到爆

好似香港上年咁，起到個勢但最後不敵

成個UI都幾似TWITTER

轉會
科勞

屌...而家左同右都好難分下...

申請左，好似未有mobile app?

郭文貴

仲要成為左膠嘅眼中釘

真係唏噓，trump 好似被人當過街老鼠咁掃，頂你個肺，話晒都係現任總統吖

或者你可能冇對西方嘅極右派歷史冇乜理解

佢呢個平台本身亦都吸引唔少另類右派為首嘅白人民族主義者圍爐取暖

轉會

Takbir
Allahu Akbar

好少like

係隔離post見到 以為有
應該係純fan page黎

唔好放棄 敵人就係想你地絕望 愈打壓就要愈強

就算真係畀對家贏撚咗 都畀佢做埋兩個月得唔得啫

佢可以手動加入去

我可以既
但驚被班友話香港人唔應該干預
但其實你democrat上台又幫到香港人咩 我覺得食兩邊唔可靠囉
民主黨唔會幫香港，共和黨雖然都唔係幫香港 但起碼係想滅共

呢個就係大家見特朗普輸咗會咁撚抑鬱嘅原因

要儘快認清邊個先係大佬
係人地地頭死個總統

個ui好似fb x twitter幾易接受

有冇apps

CLS, 現任總統都咁樣block 晒佢d tweet

唔知有冇中文版

用Safari上 ，再add to homescreen就得
唔需要安裝

Apple 同 Google 應該好快封埋Gab

Breaking news: Gab is banned in China.

比個連登ac佢啦

唔係已經封左喇咩

咩原因被BAM?

好撚慢同埋follow咗又check唔番follow既人

邊條仆街同Trump講add oil

無帳號

我支持Trump 你可以block我了~
#HKerSupportsTrump
#Letmeknowthetruth

家陣逢係唔針對gop都一定畀人寫做極右/白人至上/conspiracy theories 架啦

頭先好順
我懷疑依家好多人湧過去
佢個server扯盡左

左膠接受唔到講事實嘅人

好撚慘，

我都覺

而家要同左膠鬥過

單機soical media

for refusing to censor speech for Google and Apple

已開ACCT 支持

咁先難搞
隨時變同溫層
其他左媒共媒又唔撚播佢啲嘢
新聞又唔出佢個樣
淨返真係支持者先跟佢過去

其實大部份都係一般人
都係係中間附近

你若放棄 誰衛我Trump

剛開始係又要花D時間
希望叫多D 經常被censor 既influencer 啦
只係register多個ac, 分散被滅聲既風險

咁你咪返高登 仲係度仲咩

兒登都被入侵到成為偽善左膠大愛撚口德村民聖地啦

連發悔氣都畀人屌

講到左媒共媒本身就會播咁

睇佢語調都應該係香港討論區嗰邊過嚟

有冇方法整頓班共狗呢

兒登都已經偽善左膠大愛撚先係主流

主要原因係ban HKG+個app

去gab screencap放喺twitter度出post

家下係twitter youtube fb 搞censorship先要咁做

Twitter本身就係左膠同溫層

所以twitter唔賣廣告都賺到錢
佢背後收左deepstate, 中共幾多錢
養兵十年, 用在今天
仲玩乜cyberpunk2077
現實生活已經係
今日所有科技公司宣佈佢地先係統治者
佢地就係天網

正正常常點會Block你啊
輸ge原因只係塊地大硬

超級五毛mrs.krassenstein有冇過去？

兒登仔成鳩日炒車 咁多笑料點捨得走
尤其是時事台鍵國撚

好多Hong Kongers support President Trump

喂 趁新ac 冇乜人comment 快啲入去同佢講連登好多人支持佢，叫佢嚟連登，佢實睇倒

屌你老母FB TWITTER食屎啦

開account

希望之後有其他app取代youtube

佢four season條tweet同gab個條一模一樣
仲要同時間出
應該真係本人黎

好多香港人

咁係唔係共產概念本身係左
但實行上黎（蘇聯中國北韓）變右

好主意

唔洗Fat Check

轉去lihkg world咪得

留返句add oil俾佢啦

再推

岩岩我都諗侵仔咁多野講會唔會係第二個人
睇到同時間同字眼既POST係本人可能性好高

特朗普：當個美國總統 你問我答

好痛啊

ON9我又唔係寫俾你啲愛侵力睇 中意Block咪block囉

我係寫俾廣大有理智判斷力嘅人睇 你Blcok左唔影響我

Gab是一個美國的社交網絡服務， 宣稱其支持「言論自由」和為Twitter的替代品。它允許用戶發表最多300個字符的消息，稱為「gabs」。Gab 將全世界的保守主義者、古典自由主義者和右翼自由主義者視為目標市場，並將標準右派網站布賴特巴特新聞網和InfoWars視為其主要競爭對手。

睇d名同簡單英文comment都覺得好多連登仔

佢好似仲有得開group 比大家圍爐

Always expand gabs marked with content warnings

咩意思？
setting有e個click

屌

連登唔歡迎五毛
又捉一隻

X2

Diu what7 u say

有冇人用緊網頁版Gab?
有冇覺得好似中咗BUG咁? 留言撳咗又出唔到, 以為冇留到
去返自己home page睇又好似有,
但Gab個數又會由1跳返去0

當年全部iPhone都話好想上高登
但係冇咗個Apps上唔到
想逼人用官方個垃圾Apps

原來入到去自動科左18個人包括侵

註冊支持

一定推到爆post

但係實俾左媒追到天涯海角

Ching ho ball 痴撚線
邊個留架

真 支那咁 唔好再用

係咪無得轉黑色背景?
白色好刺眼

好感動

好似話個名寫明real就有法律效力一定要係個個本人
所以@realdonaldtrump

好多人都打正Hong Kong旗號撐Trump

I am Donald Trump and I approve this message

#HKersforTrump

係，by default

yes~
add 左做home screen, 以後開佢會係好似app 咁, 唔係用safari 開

心諗做wt9用都未用已經有堆人following

google同apple 都唔比上架, 因為唔肯delete同佢地有關嘅負面內容

我仲諗緊我撳都未撳點解科左

睇住trump trump 嘅followers 今晚升左2k or above

咪唔好上架咯 夠多人用就win

左膠媒體平台早就應該被唾棄，一齊拉大隊過Gab 啦

真國際戰線推到完場

高高高

佢都唔得閒睇啦
又唔係全球人睇, market 太細啦~

原來佢咁多口水

其實都係Trump帶起twitter熱潮

轉嘟了

btw 呢個平台好小眾咁，like 數好少

制裁facebook 啦

佢唔再update twitter d人就過檔架lah

一呼百應係香港人精神

隔十幾分鐘就post一次野，都幾密下

佢唔撚理twitter D人咪過去囉
包括反侵班怨婦

禁鐘仔旁邊有個禁燈仔

twitter 我得個睇字 連acc都冇 轉場啦

特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

#436 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

fyi

終於到冷氣軍師出場時候

Trump：我瞓响度選都贏

仲有其他香港人留言

都要佢哋知道有呢個平台

All in

邊度

Wooooooo

Up up up

仲見到ching ho ball

柒出國際

d人唔玩gab仲好 連登仔都可以直接同侵侵傾偈

搵到

唔知佢可唔可以帶起Gab去抗衡Twitter 呢？

想同佢傾偈，俾佢鬧下「you are an absolute disaster!」

至少唔怕得失咗其他手足啦

推 牙侵不是condom

第二條一模一樣既tweet但係俾狗閪twitter censor左

佢依家都想係咁
twitter俾人block到言都留唔到
應該就會轉去Gab

你指嘅係.....

被虐狂

早玩早著數

Gab支那人上唔上到

平時香港人成日話想表態支持下侵
而家佢轉咗平台係最好機會啦

支那BAN左GAB

搵到了

特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你話呢

呢個似fb trump會真係comment 大家快d去玩la

gab冇app? applestore搵唔到

有幸俾佢鬧係光榮黎
姐係佢有留意你

唔玩嗰啲係咩人？

係
趁而家D人仲未多
要支持侵而佢又會睇到既機會率大增

佢不嬲都好鍾意講野
如果佢忍到口，點會有咁多人憎佢

sor我表達得唔好 i mean少人玩trump 反而留意到你
多人玩對trump更好la

點解佢唔早啲推介呢款平台呀？

你叫個吹水怪唔好講野

呢樣亦都係佢嘅package之一

愛恨分明

fire直譯

佢呢啲叫直率敢言，親民好多

係囉

其實有app
佢個app 俾play store 同 app store block咗
所以要用apk裝

google 同app store 都上唔到架

有bot自動出晒兩個平台

哦 我iphone更新系統中 一陣睇下

被appstore google play封殺
mobile要用瀏覽器上然後係瀏覽器setting 禁add to home screen加粒app icon

點解gab 話我email has already been taken
我都未用過

Sor 7 咗 係就咁加webapp入desktop到

美帝國主義就係有呢的唔好，試吓習帝出緊鏡，比央視cut，即刻有過萬解放軍封咗央視拉人，拉到個的以叛國罪即時槍決，不須審訊

反正fb變到得個碌字
而家有機會擴闊眼界（起碼對我嚟講係）
好事嚟

叫你自己將個網站擺喺你個手機版面嗰度 佢自己會將個apps download喺你部機入面

但係講數量侵仔係GAB好撚多野講
你入去睇未

DON'T GIVE ME HOPEGIVE US VICTORY

好多香港人留言支持侵
感動

慘到呢

支持 侵侵

add oil

china joe , 民主黨上返位, fb tw 同 d 左膠傳媒只會 censor 得更勁, 唔洗再怕被人郁, 全部都係自己友 ..

痴孖筋

仆街了，得罪左民主黨

一睇即明

我見到其他國家D人都留言支持侵

推啦

而且佢個版面有埋中文版畀你用 睇下有冇巴打絲打想做香港人group嘅admin

放心，呢度係GAB,係leftists-free㗎

叫佢用連登

佢哋有Twitter 點會睇極右社交媒體

根本佢嘅民意基礎好diverse，根本唔係啲咩racist

LIHKG world

我岩岩見到侵仔個眾籌LINK
係咪美國人先俾到錢

得閒既可以backup返香港既野去Gab

民主黨睇果d叫mon po狗

係

而家我淨係會用conservative同prograssive去睇。咁睇嘅話拜登嗰邊先係conservative（保守派）。侵侵係prograssive（相對激進派，改革派）。

服左佢

共產主義本身違反人性，人根本無可能做到完全平等完全公正
共產主義入面果啲所謂管理人，最終只會成為極權，除非將果班管理人轉晒做AI﹐由AI管理人類，咁就有可能實現共產，因為無晒權鬥無需要上位

想捐

followed

推

悉目以待

根本就係，左膠根本就分唔清左右，侵先係真正嘅左派，其他政客都係右派（官僚主義精英）

我都係
好想支持佢

連尼住幾時整返個美國版連登比美國人同mr president 用

以佢既財力應該可以另起爐灶

一陣某黨出手搞鳩連燈個美國server

gab仲有得睇新聞 好易用 唔駛再食二手飯 睇cnn d垃圾

apple 係咪無

美國依家好缺一個好似連登咁既uncensored既platform
有人可能話呢個壇無人睇=同溫層
但係講真到最後只要真係generate到一個真正既freedom of speech既話一定會開始發大
可以既話幫手推多d人登記，just like twitter.

不過我真係好想得罪班仆街左膠

搬返去巴拿馬

GAB 叫極右,咁FB TW根本係red nazi

查經同食肉gp都係極右

Donald (有J) Trump

上連登都會得罪班左膠

如果樂意的話記得課金

侵侵post有人留言

推推推

你估我唔想課咩屌
侵仔個眾籌美國人先課到

所有選票係每個州自己印㗎

我話Gab呀

感覺手緊

I WON THIS ELECTION, BY A LOT!

follow左trump trump

佢個gab pro無得用卡

右膠當度年代

用咩

佢地明明正常人...

如果海外人要俾錢要用bitcoin

咁冇野啦

係就仆街，一大班左膠

Tui

我地咪引多D美國侵FANS去GAB咪得
佢有得本地過數

FUCK TWITTER

法國仲有好多人用 gmail
有 protonmail / tutanota 唔用

唔知點搞

唔止侵睇到
美國人都FEEL到了

其實都係web 黎

吹到

開外掛

侵好勁，用自身影響力大戰deep state代言人Twitter。
分薄Twitter人氣，建立屬於右派平台。

已 follow

會唔會又好似啲文宣咁
Share極都係得同自己立場一樣既人睇到？

sign up.

連登

右乜撚野膠屌你老母

真定假啊

yes, you did indeed.

喺美國嘅處境，why not?

我搞好啦

Diu

CLS，真係Trump

去留個comment支持下

Fb Twitter 差不多代表成個網絡世界嘅發表平台，侵即係以一人之力單挑全世界，嗰份英雄蓋世真係

lm

兩邊一模一樣
twitter 一樣好多tweets ，只係俾twitter censored

有無ching教下點download

Gab the fuck on

TRUMP
VS
EVERYBODY

我呢幾日Twitter 推到手軟，人都頭暈

有無上巿

有心就 web 版都照用
冇心就 app 版都唔用

有種悲涼想喊嘅感覺
btw 支持Trump!!!!

咁多巴打上左去留言

唔該你

joined

痴撚線，封咩殺
今次真係俾啲藍屍講中，美國都係冇自由

假假地都係現任總統，成件事好痴線
成班根本夾好哂搞佢

侵破產左咁多次都翻到身，香港人都可以

幾個POST全部都係連登仔留comment

無放棄過

Let’s go Gab

好撚熱血

child登仔智商

要比啲時間

求下你哋班左底兒登仔咪過去獻醜喇

推！

唉 迫害到呢個地步

已開 追從我心目中既President

Joined

所謂app唔洗裝，只係加落平時app個版面就得，幾正

go go go

幫佢做起個勢

AC已申請，要打贏極右一定要用媒體抗衡，依場既係意識形態之爭，亦係言論自由之爭

願上帝保佑唐納德·特朗普-歷史上最不被讚賞的總統。

Post 哩個上去

我哋唔係因為有希望先堅持，係因為堅持先有希望。侵侵示範緊比我哋睇

注册咗，上去支持侵

愛侵力集結！

即刻註冊左

註冊咗 撐真言論自由

極右咪white supremacy囉

點解冇寫返個windows同mac程式？因為呢類平台唔可能完全靠晒app運作，否則成個產業鏈散晒影響軟件業生意

好撚明顯只係用 Twitter API sync 左堆 post 過離
成個 post 千幾個連登仔都無一個睇得出?

已註冊

底撚死

係右柒
因為又柒喇

GAB: Get America Back

我以為係fetch twitter data 果d網
原來係另一個twitter

兒登咁多右柒
遲早收皮

好好嘅abbreviation wo

GAB(Get America Back)

done

侵敗走twitter.....好慘

好似班冷氣軍師搞乜民間議會，場外抗爭自high咁
唉

呢度有

好似幾好用

一直都收唔到確認電郵，可以點做？

再sign多次試下？
Email會等一陣先收到

咪係囉 你地係死右柒呀仆街

冇app 咪Add to home screen囉

點解我冇apk下載，
都係web版shortcut黎

地下仲有支最後的煙

已follow

如果係真，對家而家最想做嘅就係銷毀所有選票

自製echo chamber嚟做乜
咁樣不如叫Trump自己開個TG channel[so

其實Reddit、Twitter 嗰啲一早shadow ban censor右翼搞到右翼只能另起爐灶，兩邊都變咗echo chamber 好耐

咁Reddit同Twitter係大眾用開㗎嘛
audience係包括啲中立嘅人

整個新platform出嚟，咪得啲專登註冊嘅hard core嘅Trump supporters先會睇

p

連得話人左膠就得
但比人地話右膠就唔得
仲獨裁過共產黨

屌鳩你左膠就右派?
D冇撚腦既垃圾豬閪咪覺得係囉
你D撚樣繼續spin啦

用gmail開account, 收唔到confirmation email

上次大選reddit ban trump個subreddit

請耐心等待

明明就同twitter一樣，個Ac又已經2016年開
咁都叫將帳號轉至Gab
然後又有一班聰明仔信，走去開Ac

連登都係小學雞右膠聖地

係咪唔撚得呀
獨裁過共產既兒登派

依個真

Trump 大把錢 收佣金 笑死人咩

FB
Tumblr
Twitter
Reddit
Youtube (最嚴重嘅壟斷,完全冇其他同類型嘅影片平台)

睇來以後想暢所欲言我覺得要用Discord

呢個世界看似係最和平嘅時代，但亦都係最黑暗嘅時代。因為戰爭不需再用明刀明槍。

而家所謂極右都不過係死撐侵的人
佢哋好快會變極左

Ann214
Ann214
@chung2620
·

36 likes
·
5h
@realdonaldtrump Please stop them . California needs to be recounted too. Many people are supporting you in California. Cheating Democrat declared 7 millions winning within half hours after polls were closed. It hasn't been 4 days, my vote hasn't been counted!!!

They can count 7 millions ballots in half hours. But still can't count my vote for 4 days ???

之前見到個唔錯嘅

等左15分鐘

即係收聲咩都唔好講？

Youtube其實可以用vimeo

請睇user name
收錢ban鳩自己，收錢宣傳twitter 無言論自由

好似俾講粗口

其實唔使心酸, 講真, 個個都屌鳩 FB / TW / GOOGLE, 如果大部份人一齊轉會, 佢地可唔可以仲咁 有恃無恐 ?

兒登仔左傾㗎喎

Discord反極右 + 撐BLM + 有收中資

味味味，打字都有鄉音

真係而家先知

左右神早已經重新定義左啦
左派就係共產主義

join左 讓twitter成為下一個高登

感覺上好似只要係右，就一定係極右
無撚左中間偏右
又或者只要你唔係左，就自動當係右

I have registered in Gab already.

仲有無人知咩係極右架

冇apps

註冊咗

windows phone os
samsung之前都有個
APPLE GOOGLE惡曬

比大家睇下維基幾賤格 簡直只係美版百度

真係唔好笑鳩中共, 根本呢D人同中共一樣做法同思維

Gab is an English-language alt-tech social networking service known for its far-right userbase.[7] The site has been widely described as a safe haven for extremists including neo-Nazis, white supremacists, and the alt-right, and has attracted users and groups who have been banned from other social networks.[8][9][19] Gab states that it promotes free speech and individual liberty, although these statements have been criticized as being a shield for its alt-right ecosystem.[20][17][21] Antisemitism is a prominent part of the site's content, and the company itself has engaged in antisemitic commentary on Twitter.[23][24][25] Researchers have written that Gab has been "repeatedly linked to radicalization leading to real-world violent events"

如果係真真係一嘢撬鳩晒班仆街冚家剷出嚟喎
lm食花生

有冇中文版？